Adidas x Game of Thrones Ultra Boost

有無巴絲打會放white walker (淺藍色個對)
想買但搵唔到了
US 10 / 10.5 都ok

或者知邊到有賣都ok
Thanks

做乜咁遲先買